勸各位手足出手打人前諗一諗

你出手既話你一定要親眼目睹藍絲有做過仆街野而你覺得值得出手打佢，千其唔好見人打你就打埋一份。沙田之前有個守護連儂牆阿叔俾人以為係撕紙狗俾人打左一身，衫都爛晒，最後先知打錯左人。

現場多人視線受阻，有時好難見到俾人圍嗰個人做過咩仆街野，一定要冷靜，唔好一起哄就做出手嗰個。

我估佢會唔介意

死撚開d啦左膠,冇人需要你喺度鳩up呀